元朗 we will be back

玩到咁大？下一次就吹大雞踩你場 移平你地條村

我而家好唔順氣
理得你中唔中計
一事還一事

WE WILL BE BACK
為民除害
替天行道

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑
三樣都要文宣 唔好中計

入去打wargame

全部都要清算
全部都要算帳
全部入黑警政府數

我無野講

你下次去就係

示威者vs 黑社會+黑警

冇計
志不求易
事不避難